有無人識一個保險業人士叫黃榮豐Wong Wing Fung?

對呢個人背景好有興趣
好似上知天文下通地理咁
之前喺公司有一面之緣
但後尾佢好似Quit左
有無人知道佢去向?
Pm我啊拜託
P.s.佢單眼皮, 雙眼分得好開, 成日Casual Wear番工, 應該係好中意戶外活動果Type

借力？

我Friend想認識佢